[前場三廢] 利物浦 對 愛華頓 3

slow

屌 對面龍上身

屌慢撚過kebab

on9, 又唔入

咁都唔入

沙拿想點呀diu

Sor 掛住睇埋沙拿果球

屌你出年先開啦

04 4場2分都叫戰績反彈

對利先會咁

lm

咁窄點會入
一腳兜落pigford度仲好啦

點先肯入波

沙短自己射啦

究竟係水貨廢定係短手狗勁 我睇唔透

沙基利做到嘢

你可以睇多20分鐘先

落德乙反省下啦卡巴

驚左碧福特
保持距離費事傷

死高狗睇完今場會唁會反省自己
唔一早出nat 死用神軒踢到on99咁

屌你老母利D 前鋒練咩架 尤其廢奴呀
屌你完全冇捕位意識 前鋒黎講同ings差十班呀

TAA 成日D波傳中都冇人接應到

屌你老母垃圾沙又出黎搞笑

高普朋友專放山埃

叻菲又頂贏

基達出未

依場波又準備破歷史紀錄

沙拿d路俾人睇撚通哂

下下都要回身追波 點搞呀

換走明奴 出基達 同 阿糕撞下牆 one two 玩小組dllm 廢中

練到佢剩係識升上禁區頂拎波
然後2邊出波成日冇人標

撞落對面唔知做乜鳩

基達？Who?

有隊波 4場0分

鳩下鳩下又70分鐘

沙拿 digne都搞唔掂

連交屁都鬧球證
你都睇得出大家有幾急

新波復古要改良？

T90果期咪係圈圈波，不過係上下，依家呢個3組圈。

講到口臭 但教練團隊覺得無問題

沙拿阿婆都守到

無搞過
佢自己撞埋去

nat 勁到嚇到lewin自己帶出界

對面9號個身位好到呢

廢奴

屌你費明奴

神軒傷咗？

f9

講真踢慣一隊輸開嘅波
失一兩球對佢黎講根本係平常事

我黑興，葉玉興

真心唔錯個後生仔

F9咁好射飛機

換啦

dllm 費奴一定要賣

費明奴............

屌你咩bobby

F9躝啦

f9
前鋒喎

雙閘做突破 wtf

說個笑話 廢奴射波

廢奴仲可以踢咁耐, 吊你老母

8成控球有撚用咩

痢依家淨係識尻賓，上幾場入d波都係豬入

屌 F9做乜鳩

明奴屌都廢事

可唔可以唔好再比陳公講利啲波
好撚假

近年第一次輸打比

換走廢奴未

垃圾膠普

屌呀 原來冇省中人

愛狗對上一次係anfield贏利係1999年

11年黎一哥終於贏到利記

射撚咗去邊f9

F9幫對面解夠圍未

費明奴真廢 唔係扮

廢奴不如傳

買新前鋒直接Bench鳩佢就啱

叻勁撚到
出咗界都回身叉走個波
隻腳好長

下
明奴呢下唔中人咩

Keita換F9啦快

兩翼比人捉到實 但係又擺脫唔到

21

你當佢省中人咁個觀感就會fit哂

明奴其實知唔知自己射波廢

廢奴不如咪撚做前鋒啦屌

cls射撚到咁

祖達

想做到無私心
點知咁肉酸

F9不如轉返做攻中算啦

哇，隊波好垃圾

撻大Q 港甲水準射門

我屌 第一眼以為省到人
飛到咁撚高

liverpool city is blue

2翼無突破能力

主場輸係99年

還我角球

廢奴不奴返屋企扑野算啦
踢撚到咁款

睇你哋啲留言 又諗起南野今日入波

F9一射波我就知一定唔撚會入

下年連埋牙南一齊放去修咸頓啦 無謂阻人發達

費奴有得出 日本仔冇得出 犀利

英超場場都係咁㗎啦
根本隊隊波都睇通晒你

好撚煩
唔係第一次j 對家

今年anfield冇球迷 唔計

F9真係痴撚線

力子換沙拿啦高普

沙基利好波 繼續

費明奴一定有同高普做愛

力子喎

利物浦大禮包

廢中話唔定將佢賣埋俾修咸頓

佢連龍都可以唔中

冇心機

見佢拉弓已經屌定先

TAA依場終於踢番好。

中龍都難 一係痾尿 一係飛機
日日掛住扑野唔撚練波?

唔睇了 攞苦嚟辛

得沙短識塞直線

咪玩啦清 人地修頓有隻兩米高Vxxxxxxxxxx
仲要隻同類型做咩

啲波..有得射都要禁個慢地波...

thiago週中都唔係踢足

今場都好似已經揸盡左

每埸出廢奴同打少個冇分別

90幾年第1次主場4連敗

對上一次主場4連敗係1923年
又破紀錄

有冇人支持愛記整多粒

講真以前廢極都唔會主場輸打比
最多打和

沙 : 留係利破記錄

F9射波射到解圍咁
打中堅有無得諗

呢場除咗3前同埋中堅 其他人都算Ok

唔好玩啦 係成隊都唔揸盡晒

最柒一年

其實愛華頓又係仆街d

平時邊有咁撚勁

卡巴成日要等到個波定哂先傳控
佢腳法咁差？？？

事撚但啦 反正係垃圾利唔會有機會
傷哂防中先會有出場機會

無

沒有最柒 只有更柒

仲唔換基達？

係

不了 我要睇nat點證明自己

呢隊閪野次次都係咁

利物浦先最仆街
輸尻完未

最撚正係水晶果場入完波之後就冇再比機會

利記踢得差啫

中J

差, first touch 成日甩腳

不如賣晒前面三個重組算啦

安76唔係流的

車野3場入兩球
明奴一場射唔知幾多球上天台

基本功好撚差 又騰雞

真係唔知佢做緊乜

反cup到我幫台豬含到年底

利迷：宗C有活力 唔用沙短好正常

突然諗起短JO南D中路去波

叻菲醒啊，
推一野又無牌

下半場thai好左啲

好撚廢

我留意左幾球
佢比正常英超d中堅等多幾下先傳/控

跟

邊個買 有價無市

特別係個龍

仲要無乜邊球first ball係頂到 成日都漏比前鋒跑 但回身又追唔切

大你含埋袋底

今次冇得呃撚含 追和都難

有次咪送禮囉

愛華頓今日d防守勁撚到，
超積極，踢到世界盃決場咁

膠普：唔撚到80 分鐘都唔撚換
吹咩

打比鬥心

nat > hendo

難得等到你中堅傷晒，
屌點知仲要等到你防中傷晒先有得出

真係輸就89年紀錄
我阿爺都未出世

DERBY 正常啦
你望下隔離熱車 打到MMA 咁

怕有人傷 留到完場

宗師無晒跌d波

同啊叻續約未

兩翼有價無市
明奴係無價無市

一早擺nat 推番軒上防中咪好

呢隊波對利特別上電
今日算保守，冇乜衝突場面
可能都覺得食硬今場

真心慘呀

希望英超破例比廢中有5個換人機會儲印花

呢隊利廢啲定黑暗時期隊利廢啲

白禮頓/般尼/富咸又係仆街啲

依家隊利比多90分鐘佢都唔似會入到波

利記完全有心無力，唔知做咩鳩

叻哥踢得有模有樣 屌你老母咩廢中

用中場踢中堅
而家就傷哂中場

They could lose four home league matches in succession for only the second time in their history, having done so in 1923-24. No reigning top-flight champion has suffered four home league defeats in a row since Everton in 1928-29.

下場主場對咩

破硬記錄都得

依家唔係利唔同叻續
係叻唔同利續

睇得出taa出撚曬力

橫掂黎緊都係閪落去
不如今場搵人摌斷碧狗對腳先

04又俾人炒

出一隻青年軍就可以解決既陣 結果擺隻防中落去打亂埋中場

高普應該唔會再換
廢是又有人傷冇得換 應該係咁

佢出親我都覺得幾好

成日拖慢哂黎打，等到對面企好哂位先黎攻

三差激真係冇改錯名

力子入場未

股東講既東山再起原來係講愛狗

屌我地真係垃圾黎

無買利對家

當時間中有G8救世

80分鐘啦，
力子定基達？

12M

下季第三中堅係你嫁啦 續啦

唔會換

12m

屌你, 成隊都係矮仔成日斬中

唉

富臨
呢期富臨護級上晒力

12碼88

呢到個個都知，柒頭普拎住千幾萬年薪唔知

推Nat做中鋒算啦

即刻標失

Taa哩下都幾毒下

12碼 輸夠2球

今場同輸修頓果場都幾似
又係一開始輸一球，然後對面守到尾

12碼

玩埋12碼

卡巴真係廢架喎

Nat仔標波

Philips唔跑

cls開始有學神時期既feel

呢下真係輸nat

TAA 派牌

佢射完之後先扑落去㗎喎

點解唔直紅taa
廢撚到

乜撚呀 check咩

AB救得咁靚

使唔使再勾佢呀

TAA 100% red

On9佢踢落taa到

紅啦屌

VAR???

痴撚線自己跌

卡巴完全係虛構

下
訓哂係到喎

飛立斯都幾慢

邊有犯規

點撚樣呀, 快脆啦

又黑哨

CLS Now狗話唔剷空門，依家係射完先到。

taa停1場定3場

仲扮撞到 笑死

係囉
Taa都剷唔中飛左去前面

0-2

1

On9呀 taa都坐咗係到
可以點避

十場

下場縮後打反擊算啦

4連敗

taa 傻閪

VAR唔播俾我地睇？

4連敗, 爽

高普分分鐘季尾自己辭職

頭先先話佢好博
而家就輸佢標波

No card

愛狗係咪第一次喺晏菲路贏波？

咁都有牌

垃圾利垃圾利

瞓喺地下俾你踢都可以輸12碼

佢自己都有責任, 唔好講到好可憐咁

Modern Penalty

輸得越柒我越開心

佢自己撞落去
都未撚話你撞頭

笑死

咁都冇牌

唔洗啦都係佢哋話事

D人傷哂都無計嘅

痴撚線
去睇慢鏡佢就咁望望

人地隻9號同你隻9號

買波

上場仲要咁串話唔使幫佢拉banner

點起得切身

踢咁撚耐都冇球似樣攻勢
又係比人一下收皮
抵啦

自己撞落去都有12碼

屌 其實佢自己撞落TAA到
Fifa式12碼

以為撞完人自己跌就得啦。

戇撚鳩啦佢自己跌

陳公收皮啦
咁都話紅

季初爭標的心存在過為何敗北

轉打防守足球算啦
場場高控球高射門

是但啦！已經冇乜feel

好掛住袓達

後防咁撚癈仲縮後

咁撚樣都12碼-.-？

認真一問
呢球可以點避
Taa都坐咗係到

咪撚用咩無計呢d 野講啦
作為一個manager 唔識變陣變通咩

見撚到咩傷曬無計火都黎ono99

鬼佬旁述話唔覺得係十二碼喎

Nat輸12m果下好唔開心 好真性情

唔洗話咩黑唔黑哨, 比唔比你都執唔到1分

12碼foul咩其實

扮中立變反利既小醜

就算冇12m都追唔和架啦

屌你，都射L完，自己仆，無波係腳都吹。

班Now狗即刻改曬口

兩個講波佬話唔紅已經執到丫

場場都輸兩粒以上

其實要紅wor, 阻人前進

連犯規都冇啦下哇

唔睇啦
訓先

阻人前進

我都係
反正點柒都係個11人

低處未算低

佢自己撞落人地到

我都覺唔係12碼

喂

旁述想點

又話擺明12碼

一陣又話未必犯規

一陣又話紅牌

好撚亂呀大佬

今季真係唔睇了 上嚟吹水算

自己撞落去都十二碼

輸少當贏

想foul你咪foul你

就算無12碼咪又係輸0:1
唔係覺得入波呀？

放個頭係度俾人踢 緊係12碼

我以為foul格黎果個，原來foul taa，foul佢咩

0-2
1-3
1-4

其實香港啲旁述呢好唔掂囉

輸多幾場啦 歐霸都冇你份

而家你鞋面頂到我鞋底啊

弱智

不如去踢英冠算啦死利狗 廢撚到

反而Ricky都話其實未必係犯規，陳公就講到TAA落哂鏟+一定要直紅咁。

有病
以後見邊個訓係到沖埋落去算啦

咁都12碼 自己撞落人地度都12碼？

Now真係好撚低質 係咁話紅牌紅牌 痴鳩線

連續兩場冇睇晒全場，真係好撚灰

英超利物浦主場又輸一場

頭寒了

人地跑緊你訓係條到又踢唔到波阻人射空門都唔俾得12m?

執倒啦，瞓喺度嗰個如果係阿仙奴球員嘅話，會紅埋，下場冇多個中堅

聽英文啦

輸少球就係輸少球丫嘛

呢場真係好黑下

屌咁都pen

是但啦
唔輸到貼地都唔會反省
下場咪再雪nat

點撚樣阻人前進呀
成個射波動作完成左

屌你老母扮持平唔撚係咁扮
紅你老母咩

射完波咁樣都有得foul？

你話射波中腳就話姐

你覺得可以點變

佢唔阻卡化路雲人地咪可以補射囉阻人前進加隻手有動作唔洗講啦？

以後衝去對手再跌就有12碼

落後都冇火

仲慢慢黎

聽鬼佬台完全另一個講法

跟住唔撚睇, 垃撚圾, 仲差撚過學臣果陣 主場4連敗 屌你老母

陳公係曼狗？
咁針對利嘅

屌你黑暗到
埋去望一望就算 好撚野球證

呢隊係利呀嘛

352

下年冇歐聯 冇錢買人了

我開頭仲諗係咪艾利臣拉低人地唔俾佢起身

好垃圾

下場1-5

var 一時驗屍咁驗
一時睇都唔使睇

咪就係，利狗遞起隻腳R下賓周都話12碼

其實12m好合理 因為真係阻到個攻勢
唔好玩膠啦

真正鳩up當秘笈
明明任何鏡頭都好清楚嗰動作，但一時又紅一時又話可能無foul

今季唔再睇啦 重要半夜睇閪波 傷身又傷心

邊有3隻中堅

無中堅仲352

2粒放棄架啦，1球都仲有啖氣

伊禾比入多粒啦

佢要扮公正丫嘛

廢中你咪繼續固執囉
我場場買你對家賺到笑呀

賣星做selling club 算啦

訓先.

咩都講哂立於不敗之地

費明奴咁都仲有場場踢足

睇邊隊波姐

一開頭兩個柒頭都話一定有牌，但明明重播係射完佢先仆。

可惜在龍門接唔實 有機會可以補中

沙拿跌就一定唔係

有無人可以講晒今場輸波會破咗咩記錄？

見高拜見低踩
冇啲個人見解

明奴扭得好靚，但文尼有啲遮住咗

0-2先換

廢中：人人有錢賺

仲趕走埋南野

87分鐘仲係出origi 不如唔好出啦

冇人啦 頂到佢個位嗰個係修仔踢到曉飛

輸波11人

28仲係後面

樓下有人大叫，係未賭好多

cls front 3 咁撚廢 踢足

我覺得如果ab冇甩手呢球唔會12

可以抄妓個閘踢中堅位

利迷？
唔係啊 聽到真心燥

佢仲有正選呢單野真係十大迷思

望一望人地南野踢到曉飛

所有防守都係阻人進攻㗎啦

寧願出k8搏下

佢波都射埋啦喎

前面仲有咩人

Origi 垃圾時間

又話咩要報 點知俾人炒2球

有賭唔係應該笑到收唔到聲咩

呢度啲唔知球盲定假膠 陳公話應該紅又跟住講

用手推又叫掂一掂

不如咁講 話12碼果d 我想問下你地覺得taa 當時要點做先唔洗吹12碼？

可能買咗0:1

熜撚左, 3個月仲未解決到人地縮後踢就攻唔入既問題, 仲要傷埋軒, 冇再值得睇既地方

Dllm,一早唔搵兩個正式中堅打，係要搵一個中場落黎廢撚埋佢，而家乜撚野人都冇晒，仲要主場4連敗，正宗西波

很開心

盤扭好左D

但射波仲係咁鳩屎

主場對拖肥好多年不敗紀錄
主場四連敗

仲有冇

下輪開始追利對家啦

係 我覺得12碼係因為覺得卡華有機會補腳

一個manager 如果又唔變陣 又唔善用 賴呢樣賴個樣真係可以走

波波頭？
352都無防中可以用 同而家無咩分別

嗰一吓未至於會紅牌囉

咁叫曉飛，吹到

有名你叫
獌祉俊

其實係，唔信羅拔臣會踢唔掂

射完，追波補射個吓

遲啲傷左又miss 邊個邊個

隻手推又唔foul

如果呢球係係愛狗禁區一撚定唔會吹
五五波吹撚曬比愛

DCL個波如果射出界味冇12

潛水早啲瞓 屌

我地嗰兩隻唔夠撞，死硬

是但啦輸1球同輸2球

個人係到就有用架啦咩

3場2粒

會唔會太後知後覺

碧福特今場都幾輕鬆

牙高win rate真係極低

補中空門呀
訓係人地跑緊條線度波又踢唔到

你個5 有兩件傷緊喎

前面三個係時候走至少兩個

用手推就叫掂一掂

平時 Foul咗果D就話球證咁判都無錯，係有動作。

肥賓年代到而家？

咁以你角度taa 果下要點做先唔洗輸12碼

佢好撚廢

個龍門撲左喎

幫利狗諗定輸波藉口先
1,大風
2,R下賓週都要畀12碼
3,仲有冇補充

其實尻普唔係覺得擺軒落中堅咁樣係中場-1然後後防+1呀明明就變咗中後場都-1

堅尼呢下又掂一掂唔洗俾
taa嗰下掂到冇撚掂咪又係俾
收皮啦講波佬

個波唔係彈去個個位

5號推人咁都冇牌

Now 果兩條藍絲黎？推人就話hi下姐

前面front 3 收一件出西米打左翼衛囉，橫掂都係輸，點解唔變住陣咁輸，好過而家咁場場未踢都知結果

雖然係真係傷得太多人
但高普套戰術完全沒plan b 都係唔點
南野放自由人位明明好有威脅
但都係要死用沒態明奴去打返同一個戰術

明奴自己改造中場啦
佢呢隻踢法咁少入球 好少隊岩佢

依場要搵個踢得最好，我會簡阿諾

拖肥主場輸99年
主場4連1923

但真係好少見，taa飛鏟係想封之前既射門，射完波擋出佢點避，你話有動作阻人前進就話姐，仲要俾你撞頭

神軒防中 8/宗師中中

吹第二下
衰在taa隻腳仲係向上
球證覺得佢有心阻DCL

同雷C 比算好好多

今季決定Jota出翻前都唔再睇聯賽反正場場劇本都一撚樣 主場4連敗都夠膽死 高普繼續苦笑搏同情啦

on67 換人 真係好過柒普 好多

妓隻tie仔
Jelly同鄉
兩個都係178喎

明明好好用 好撚過力子好多啦

成場波兩條獌狗圍威喂
dllm 未開波就話利會輸
好撚垃圾

咁咪即係成功防守囉，預測到人地跑嘅路線訓定係度先

佢上年俾錢買官方相出利記奪冠特集㗎

永續433

南野未夠班麻
所以都唔會用 用力子好過

咁搞法我覺得完季排名會後過阿狗

Jelly好過佢

唔想聽英文 都要焗住聽

AB

輸到失晒常已經唔淨係關傷唔傷兵事啦

搵件170單薄矮仔打6號位真係廢中最大失誤

識波

啱啱睇重播又好似申一申腳kick 露雲

我睇法咋，唔係鬧交

力子真係算鳩數啦

開季果陣我都只係審慎樂觀, 睇得出贏左D獎盃之後D人鬥志差好撚遠, 依家搞成咁我都唔覺得驚訝

諗住78分鐘開黎睇吓有冇得追和 結果

屌你老母 真係接受唔到
杜sir年代廢極都唔會輸比愛狗
點解今時今日呢個陣會輸撚到

換過高大中鋒頂啦
又要叉燒鳩斬
又無中鋒頂波

咁以後踢波冇阻人前進啦

換咩人都好
踢法唔變
都冇咩用
係叫有人可以抖下

Not the result we wanted.

點會呀對腳喺前面
卡法利雲仲撞到taa個頭

推老母打前鋒算啦 最少識射波

荷蘭老母

碧福特屌佢老尾 又救到

力子踢翼又無用 踢前鋒又on99

高普柒到爆

推前老母啦 打防中晒左佢 又唔夾隊波

唉對波豬慣咗依家豬都冇乜感覺囉

But we go again

咪係， 你話你轉完陣都搞唔掂就話 可以諒解 大佬你次次同一套form 同一班人 永遠都係咁

通常垃圾時間姐

其實12M唔12M有咩分別, 0:1, 0:2 都係輸, 唔係諗住咁能樣可以入到波?

今場開波個失球超級唔集中

屌你柒少陣啦352 on99

以前啲大腳反擊完全冇撚曬
下下拖返慢再分去兩閘/再回後

佢真係以為自己好撚公正先好笑

we deserved a point

啲球員PR都幾慘 呢幾個月好多嘢做

獌夠未
全世界唔係利就係獌好無
On l 9

要防守無防守
要進攻無進攻
高波唔夠頂長傳唔夠身位
又死控波唔傳
一係就向後傳做乜撚

Win together and lose together.

係卡巴條垃圾包越位

疲態好重，好感受到佢力不從心。

南野值得踢正選 踢假九都得啦

就算點柒高普都唔應該炒 ymca

我覺得taa有動出就foul得，問題佢冇動作，背向仲要俾人撞頭

要荷蘭果個先識

Lots of positives

話12m個啲真膠定假膠

And lose again

係 又頂唔到波 又搶唔撚到波

如果無前四，我寧願排後少少都唔好打歐霸

真係輸到懷疑人生
98年紀錄都破撚埋

又準備出輸波template稿

平排㗎，嗰球對面俾得靚

淨返個幾個月應該冇得救
再係咁會輸到季尾

其實小VVD 有冇傷

早幾場我咪問獌既後防係咪宇宙最強
佢下下有讚冇彈
明明而家守得住利好基本

聯賽出尖仔啦

比啲新人出吓啦 勝利11人 仲幾個仲要全季全勤咁

背向無動作都比人吹12
你話隻手有拉 隻腳有踢就話姐

睇左好幾場T6都唔係好勁 之前又吹到好勁？

對面推人叫掂一掂

唔撚係掛

咁搞法高普季尾可能自己走

明奴三場有一球都無人屌啦

是鳩但啦
睇個var 兩秒就完左
都知佢判硬

贏咗一季就好似完成咗歷史使命咁樣
依家輸慣咗連鬥心都冇埋

表現好好
但唔好彩入唔到
下場繼續努力

一係就不敗n場 一係就破紀錄輸 幾極端

仲廢撚過未有vvd之前
防守書
屌你老味場場都對面中龍多過自己隊咁濟

唔覺得佢有動作
根本佢訓落去果下個攻勢已經完左

高普唔撚識用

We controlled the game

最弱智係利物浦官方IG每場波之前都會post返之前啲入波
打晒J咁但結果踢到超廢

一個都無

冇球迷姐
踢主場有冇差咁遠

高普都冇哂計

關撚事
中場三個唔撚搶2nd波
比占士輕鬆拎落黎分

上年復賽其實已經開始西

踢防中又唔太敢推太前 防守又無身型優勢

tough game but we will fight back
Ymca.

你on79?
排名計錢架

吹大咗

傷三隻中堅成個英超就完咗
多謝FSG

Frustrating night at Anfield.

個畫面好似郁都未郁佢就走

大衛雷斯嗰啲都話跑過kick到
taa瞓喺地下都有得吹真係cls

攻中打掃蕩你想點
同沙蛇擺kante 去右中場打b2b一樣咁on9

主場4連敗 笑死唔笑死

一日唔肯放棄打high line, 一日都會係咁閪
渣住叻哥 KABAK都仲要打high line傳控, 得罪講句一個長波都夠收你皮

下體會又比皇馬追返上嚟

咁係咩球迷？

I can not control how they act at some moment.

至少我會話架仔係有潛力踢到先
一d 機會都唔願比直接借走埋講唔過

隊隊都係咁啦

打比一啲火藥味都冇
好似一開波就會輸到尾咁樣

同意

波波頭派完膠之後就比叻取代咗
叻真係比佢穩

未有VVD之前，前面都叫識入波，依家係前又唔得後又唔得。

前季作客輸鏝去到主場輸馬體會中間果段係最勁
好似點都會贏咁
而家

其實都就到位
係James真係交得靚
個球靚波黎嘅 中場係責任大dd 但都難救架啦

卡巴唔出得 好屎波點攪

人地出名利撚

至從無球迷入場就廢到仆街
上年冠都係之前領先太多

真係柒到唔敢睇

班撚樣係咪諗住夠40分護級就算

唔好再踢深夜pls

最唔撚明係和/輸
永遠都係一樣慢慢猜下波咁
冇一種壓迫出到嚟唔講以為贏緊波

輸到冇感覺
怪唔落隊波

估唔到佢copy到多蒙特Last果季

The boys should have done better decisions. I can do nothing about it.

taa係有撩多腳踢中卡化利雲

另一隻可能仲能廢

高普走算啦

高狗係永恆不變的

咪係 根本var 都覺得唔使吹 唔係根本完全唔洗叫球證睇啦 個球證埋去又做樣望一望諗都唔諗

taa 係卡法利雲射完第一下已經背住佢坐低左無任何動作 之後係卡法利雲再向前跑撞taa 個頭跌低 如果咁樣都判taa 犯規 咁同雙手貼住身體都判手球無分別 根本完全無intention

班球員仲好唔好意思出ig po

老母咸？

老母就醒 見無歐聯唔續約

之前唔洗防守

收啦 垃撚圾

愛狗開心到贏final咁

0315作客錫菲聯 有冇邊條on9仔會睇

Ig post 有咩所謂

點解可以踢得咁差 主場四連敗.....

愛華頓打落水狗都開心成咁

kaba 要休息一場la
打RB 佢motm 真係負6

出晒名利迷係講波要扮中立 覺得佢over左

愛狗啲力架咁撚開心

唔通post失波咩

輸襯波果幾句 就黎識背

睇呀
睇錫菲聯奇蹟反底

呢個理由都唔成立
無可能一下仔由天堂跌落地獄
主要真係心理問題

早啲瞓好過啦

kick到就冇計啦，好似巴塞巴黎個場咁，係唔好運但真係你kick

輸到慣左 依家已經無感覺

只要對面一去到禁區前面就會覺得鳩射都會入波
有冇ching有同感

應該呢隊都贏到利

bino嘅成功搞到尻普著撚咗魔死都要搵軒打中堅

我可能會，岩岩半場醒。

擺明比信心佢姐

對面都係廢 似和波
放三分比錫菲聯打亂護級形勢

而家進攻完全無plan b 不過就算plan a都入唔到波

利撚都可以垃撚圾

下半場踢得好好啦，防守勤力冇點失位，進攻又有推進，出波又靚。

We could done a lot better. We will overcome it. YMCA

打比喎

輸硬

輸嫁啦

其實入果個主要都係jota

米叔一陣又出黎擋子彈先

踢深夜啦 起碼瞓醒先比人笑

包皮入波

如果下場唔用ben Davies 搭nat Philips 高普自己quit啦

今場係打得好喎，龍門又神救
利記組織又冇，淨係打泥漿摔角有咩用

下場對錫菲聯
又係上樓好機會

On9 fixture dlm

今季可以試下買美欺打閘

個球證on9到望一眼，仲要個畫面係遠鏡都未播到近鏡慢鏡

其實有球吹左佢即燙入網幾靚

作客仲要對榜尾
好似有機會贏喎
睇睇先

嘩 計埋 應該排第9 第十wor

可以柒到咁其實真係唔關傷兵事

433，同一班人，贏唔到，入唔到波

都係keep住咁打，輸到成碌柒都變都唔變，怪得啲乜

就黎歐霸都無得打

覺得利去到禁區一定係飛機或者射龍

其實上季神軒世冠打過一場中堅明明廢到仆街
都唔明點解到依家都仲出軒cb

原來你係利迷
依度都見到你

成場波證明兩個正中堅都算可以放到出黎
場場都死要放隊長落去 明明佢既作用係中場墮後拎波帶節奏 點會係用黎踢中堅
前面三個真係越踢越鳩
泰亞高進攻人又放低一格踢掃蕩
再咁擺 有乜人都係死啦屌你老母

望下對中堅
一個德甲包尾個隊過黎唔夠一個月
一個季初想賣都賣唔出

輸少過三粒 算係咁
前面三個 擺明冇態

本身都買左人輪住踢
點知祖達又傷左

呢隊閪波搞到我好撚躁
難得放假都要受呢D氣 屌你老母

今場同上場完都係講同一句
股東又可以點撐

本來都係廢隊又有咩所謂

一陣包皮都可以戴帽

垃圾

已經3點半
睇左場閪中之閪既波

我都簡阿諾 得佢仲有度火
同埋下半場岩岩開場既文尼

反而利記D球員好似唔志在咁

下錫菲聯 英冠識踢法更加應該用bd

Kabak頂波會輸哂

扮都廢事扮

f9完季走啦屌

人地愛華頓不知幾有火

要錢嚟做咩

成隊都好集中
對面冇咩犯錯

清cosplay緊股東？

歷史級勝利
21世紀首次

都叫出咗幾球好埋牙嘅靚波

球證睇var 2秒都無 見到人跌低就比12碼

衰過學神

得罪啲英超黑哨

今季對bottom six 冇贏過wor 清

認同 你見一兩場唔對路又輸又和 好明顯要轉變啦

依到應該又會有人講傷曬呀

不知幾好睇

好彩儲埋啲分夠護級

正是 十三年利迷 屌你老母

扮都廢事扮個下 好少見球證望var咁hea

準備bingo紙

佢個位最廢
場場都做失蹤人口

點樣先可以差成咁 鶴臣時期都無主場四連敗啦大佬

比股東一齊買遊艇

Kabab防守-》用個身頂一頂扮防守跟住轉身追波

高普has lost the changing room

唔係重點根本就攻唔撚入
rule out左比你都係輸少球 都係閪波

對住利係咁上下
肯跑去望下咪算俾面

好彩一早已經輸一球
見到第二球咁樣已經冇乜點勞氣
平時一定嬲到仆街

其實軒最好踢8號，b2b
不過冇邊爐，踢6號最好係佢

戰術俾人睇穿晒
個個泊大波
沙拿都已經n季過唔到人
下下左右閘斬
中間又唔係真9

打落水狗仲唔開心咩

咪好，根本唔識變陣，點踢咁多比賽

見到碧福特就火滾，唔係佢vvd唔會傷，

下場3:30先開

果時好差呀 真係唔會想睇波
排榜迷以為會降班

On9到震

睇到廢明奴一場接一場浪費機會 仲有正選 我嬲撚過輸波

上次贏咗喎清

衰撚過學界

真
其他都唔上心咁
好似輸多場都冇所謂咁

高普應該捱唔住今季

諗下下年冇埋老母
冇歐聯（甚至歐霸）又走多幾個又沉淪多十幾年

原來 Philips係換入，點解唔俾 Philips打正選？

打得好過19

冇球迷嘅主場同踢中立場冇分別

屌 係教撚到無曬突破 落撚埋啲鳩指令下下想打組織 成季未成功過5次

唔只今場
YNWA

應該係風水問題

波齡太短 想問下利之前30年有無而家咁柒
股東有無見過呢啲風浪

睇近兩個轉會窗我以為排名越高越少錢

講係咁講 後備邊個換得落

歐聯冠軍仲有冇得直入番下年歐聯

對bottom six今季平均拎1分你睇埋我果份

唔撚會睇
屌諗住聽日放假 又打毗先睇
點知係睇佢破歷史紀錄

你on9? 真係得祖達咩 沙短唔打得rw?
架仔唔打得假9?
根本廢中 自己用人有問題 唔肯改變 對人唔對事

有 直入分組賽添
但你覺得會拎到？

有，但發下夢就得。

而家對南華我就有信心贏

今年應該破到英超排名同得分（最低）

下場唔輸番2球算好

有 去左修頓

mane下半場出黎有火
不過踢踢下又鳩番

上年沙踢正前

又岩

仲覺得咁都冠軍到咩

咁落去下年好大機會無歐聯位
咁就玩撚完 無人會黎

曼城無kdb 無阿古 十幾連勝

真係好廢
呢啲時間當年獌會新仔試
我地一個新仔都冇

起碼唔喺降班位

有 所以今季目標直接奪冠就ok

南華我都無信心

咁錢多點都好過少呱
希望享利呢個陷家剷可以良心發現
課次金

用左你呢個建議會好d?

仲話包皮
笑死人

去撚返左路 痴撚線 一返去左路無撚曬攻勢又老鼠拉龜

有冇都唔買人架啦

咪就係！我剩係知遊艇就多咗幾隻

d chance全部唔入 蝕晒啦道氣

神軒今晚唔係踢中堅可能就無事

今季聯賽仲有野爭

打ps4啦
日日踢歐聯

其實沙基利落底傳波好多威脅 但高普根本睇唔到

沙基利前場好多個位都踢到

自從我見到隊波喺隊20場失50球嘅球隊入面借中堅就預咗

人地冇kdb 但有gundogun企出黎
我地？

係囉
本來話出青訓好過
然後睇名單

高普係咁, 之前bino未黎都係咁踢叫隊長防中, 跟住先bino打到防中先解放到隊長

你想泰亞高打到攻中起碼要bino打得返防中先, 你要bino打得返防中起碼要Matip, Gomes, VDD是旦兩個出得返先

福登

可以啊
但唔係利物浦

90年利迷
上次4連敗你地都未出世

回購布包皮都冇錢

同用明朝嘅劍斬清朝嘅官一樣
係可以嘅

我覺得應該要轉下啦
明奴真係沒哂射術 串連又唔係以前多空位做到

黑暗時期啲波都冇而家輸得咁柒

簽咗利記贊助果D中曬伏

平心而論
都真係有分別嘅

人地而家真係無鋒陣

布包皮都走埋

近9場 輸6場 都幾癲

用返兩個真係中堅既打中堅啦屌你老母

前幾場係咁和個陣已經講緊

我本人覺得還好 經歷過學神時期 你會覺得哩個moment 未係最差

當冇啦屌
我真係唔撚信奇蹟會黎突然連贏番五六場
而家好似無底洞咁

邊可以斬
同我吞左佢

當宗斯死？

岩
輸一兩場就怪傷兵事
輸到失常就一定係mental fatigue
就算後面傷晒，你前面有咩可能連續幾場主場入唔到波
根本個問題遠大於傷兵

開盤
下次會唔會老母踢中堅
中場無埋個人護波

根本過去兩季打啲咁嘅勝利11人無咩長抖係高普用晒一世運氣

由頭再度過個陣啦
而家左補右補都唔係辦法

護級球隊成積

中堅咩心情 領隊場場都寧願用中場客串都唔出自己

nike 張肥約

下次主場對車仔
可唔可以爭取主場五連敗

老實講高普都有問題了
死都唔變陣
死攬費

仲有水貨果球必入波都唔入 沙短都屌晒老母 佢比得咁冷靜
果邊箱望下日本仔 連fake兩野再腳面片

係wor差d唔記得我地有錢分添

Ig 直接寫 full time in anfield

你要full team計真係要咁先得
但係眼前好明顯就唔可以咁做
隊長邊爐打中堅真係浪費

再講遮醜布都無埋，高普粉嬲嬲㗎

屌廢奴都屌到冇心機屌

如果唔係上場有個靚助攻

呢2個月真係冇場好波

唔變只會繼續係咁

心都傷埋

幾時肯轉下陣？
442？4231？4411？
場場出一樣嘅陣真係嘔血，上場唔係人地派兩大個膠都唔撚識入波啦

仲有Phillips唔見得會差過神軒，但死都唔肯擺神軒返中場，而家又傷撚埋添

Origi企出嚟

理論上沙基利前場企任何一個位都得

用返nb la diu

Consider埋隊波嘅人腳就其實好撚過份

技窮

打返機好過
屌
嘥鳩晒啲時間

唔算必入喇封哂位

講咗百尻幾萬次，你執翻好條中場保護到條防線點都好過格硬垃軒落去搞到中後場都穿窿

老實講我唔覺得踢得好差
起碼唔係一味斬斬斬
有幾球靚波做到機會出黎，係把握唔到
F9 埋門真係好差，唔明點解一定要出佢打前面果個位，講真我寧願推老母上去
TAA踢得幾好
文尼下半場好左
叻+卡巴其實比想像中好
泰亞高踢防中已經盡左力，唔明有咩好屌
球證
屌你老母作客已經送左兩分比愛狗，今場送多個12碼 文尼黃牌真係痴撚線

世冠開始屌撚到依家

傷疲係可以做失分既藉口
但唔係失撚到咁呀嘛

好明顯睇到成個團隊係無辦法解決個問題

幾乎今季都沒好波啦

Nike

布包皮回家吧

利邊有高大中鋒力子計唔計

全部球員都無心打，唔想為呢個教練賣命

早排出沙短咪好撚勁囉

有左閘都要出米叔頂

上年夏季窗FSG都淨係肯出30m買泰亞高 你覺得有關係咩

條友硬頸
越屌佢

佢就越唔變, 要證明自己套野work

冇歐聯咪扣錢囉

仲有冇中場比佢排落中堅
lm 下場老母打中堅

個領隊戇鳩囉

7-0佢幾好波既

真
起碼design靚啲球迷版唔會唔同色先
反正都唔係用嚟買人架啦啲錢

頭先唔知聽邊個台旁述話
利物浦應該唔會後悔買咗T6
但T6應該會後悔過咗嚟

你有無諗過係佢技窮

屌你中立場都唔應該四連敗啦

面對現實利已經係當年既多仔2.0

蒸發左幾多億個市場價值

nike 講到有big names

出出下又唔出
中場三個兩個都分別架啦，咪又係駁腳

下半場初段好左

但上半場好鳩
然後75分鐘之後攻唔入
其實都冇咩板斧

連輸咗幾多場英超

吹到今季nike 比錢買包皮架
布包皮都回購唔起啦

下場出Davies Kebab Nat打三中堅
前面出力子
睇下會打成點

其實正選沙短收費
文尼打中鋒都係一個選擇
力子打中又係一個選擇
至少你9斬有人頂

7左咪認囉
費奴唔得咪用文尼力子打正前囉
左邊用沙短囉
屌你jelly踢到變撚左白粉佬咁咪出希臘仔囉
死都要面，又都要用呢個陣
屌你我出水貨一個打前面
後面是但排9個打反擊算啦

Taa 成日餵前面都冇人把握到
Robbo d波文尼都接應到

利物浦個前鋒廢到都紐記個祖連頓一樣

好撚慘 本身係psg踢應該好開心

好快會用前鋒塞中場

輸咗啦

佢控波果下差 但其實能力都好有質素
後備黎講佢係最有作用果個

Thiago 但好撚廢姐

進攻唔講，連前場逼搶都冇埋，係前場散步咁款

冇中堅用中場影響中場再影響前面
不過f9個種回糖真係要踢佢落後備

本身排第一，柒下柒下發覺無望奪冠咪hea晒

高普三年定律 如果完季冇前四
我估佢會辭職

當高普覺得自己技窮既時候 佢就會自己走

高普自己唔撚識用 關球員咩事
又落埋d 垃圾指示

轉陣都無撚用啦 明爐咪又係下下射上看台

諗起當年沙拿對熱刺係禁區一個扭幾個絕殺追和

嚇撚死你都有啊
呢幾年最垃圾應該係紅星
但以前鶴臣帶隊應該係歷史第一廢 癲過依家好多架

咁歐聯點都易d

下季fifa fm 應該大down grade

真
睇到好撚嬲 點解唔撚執好佢

俾我都後悔啦，本來喺拜仁咁順
嚟到踢閪波仲要無啦啦俾人屌累全家

條友行咗兩年大運

軒果球窩利入到就好

Nike Adidas
贊助個年都冇好嘢

講到係拜仁決定走嗰刻喊到仆街
依家應該喊得仲勁

唔一定無歐聯=無人黎既
始終有edwards係度
問題係咁落去高普有機會自己唔撈

冇野威脅到班大帝, 睇死你冇錢買人, 一早已經踢極都係果班友, alternative係一D小朋友後備, 根本冇壓力

要識執先得㗎?

最撚慘D球迷又屌T6廢

拎波果刻已經同龍門距離太近封晒位，點會係必入

學神時代，或者賓尼迪斯初期嗰陣
就算聯賽成績唔好，佢哋起碼真係會係咁試唔同陣唔同人，輸都起碼每一場大家都會有期待

宜家呢11個，場場keep，場場輸

本身都就黎唔撈

都唔係㗎
英國班球迷你開個球都屌柒你架
依家踢到點屎都冇人屌柒班友仔

老母踢中堅 解放軒隊

係拜仁嗰度六冠王啦

睇黎今季真係會連前4都冇
Fsg開心嗎

宜家都成日變

中堅組合黎講

佢斬波 塞直線 one two 好有威脅

我覺得利完全未用盡佢 佢可以carry 成個國家隊個攻勢 實力唔止咁

生涯最錯決定 比人呃黎打防中做掃蕩

最撚嬲就係咁
不求上進

軒咁傷法 至少一個月

同一班人同一個踢法 咩陣形都無乜分別

諗定有邊個教頭肯接啦

佢自己有眼無珠，揀個行運型無料教練以為真係好掂，無vvd salah高普甚麼也不是

joelinton射波應該勁過廢奴

紅星意思係18-19個季？
個季贏歐聯wor
你意思係咪單場計

所以今季泰亞高打攻中既機會係零, 除非高普唔撈

謝四 驚佢變撚伯

包皮同夏蘭特會唔會有興趣挑戰下歐霸

佢呢個波底應該去曼城，球風夾好多

條路自己揀

唔好講到咁誇張

學神時期佢換咩人都沒眼睇
一黎球員質素真係麻麻
二佢戰術都似中型班
不過依家勝利11人都係眼冤

hamstring 2-4weeks 走唔甩啦

haaland同包皮見到咁

本來肯黎唔黎啦
歐聯都冇得踢

Origi表示: 企過幾次啦大佬

又要9斬 又無真9

可能jones踢話哂成米八幾
總之就一定要中場踢中堅死都唔出正中堅吹咩

軒隊做interim 領隊啦

其他真係見到都唔開胃
仲要擺四個後衛做乜撚野
寧願你擺多個青訓中前場啦

力子都兩季無踢過場好波

冇純防中個下奶野，老母打唔到防中

第一場輸咩
其他隊啲球迷都笑到攰晒lu

其實都輸到咁，不如試下第二套form
至少應該雪一雪f9
一係索性改造佢踢防中算

完全浪費 佢明明依加個狀態係好fit

本身係拜行行企企分下波
依家跑到隻狗咁

個時唐寧係廢、高折斯基係廢
但起碼打岩位

大家仲有冇人記得神峰尼高

Jones家下學晒老母d妹波

上季打愛狗咪好

一直覺得唔係歐聯個幾球
佢一早應該沒得留低

不如唔好再打主攻啦 打返防反啦
反正而家隊隊對利物浦都aim 3分

以前3叉都會搶下點
2閘先咁多助攻
同埋真係2邊一齊上
宜家冇晒呢支歌仔唱

以前成篤屎果陣 一個踢撚曬 好撚癲

He has lost the changing room

謝四係股東既性幻想姐

講真邊個接都唔會成功
你睇阿仙奴班爺爺接班人就知
大家準備定陣痛期

佢本身就哥帥帶大

佢果年入左好多救命波

仲有塞爾維亞毒蛇 個朵幾凶狠

我地有祖達企過出黎不過好快就打橫訓住咁返出去

唔記得學神定King
叫meireles踢右中場
廢到仆街

咁你又鳩噏得過左火，廢中戰術係有自己果套，缺點係要球員花好長時間去adapt，同埋唔識變通
好似high line 單防 三叉咁，明顯比人睇死/夾戰術果個傷左都要死用

Ff: 雲加有呢手牌教應該會好勁

個陣淨係踢佢同阿奴度域

唉 識撚守咩依家隊波
pair中堅又炸彈 又冇防中
焗住做主攻

包皮上過亨利㗎私人飛機㗎

史比寧1米3踢防中

可樂轉左acc

佢覺得kabak會頂到包皮
笑撚死我

真係唔岩用喎
防守差
進攻又無
下下都控定晒先比波
英超邊有得你係德甲睇定晒慢慢比

最撚憎見到佢交完波
都唔向前走位拉下人

仲係原地企有撚用

但比較肯去換人黎試係真嘅

咁佢本身都唔係打攻中嘅，係踢8號，或者4231個2嘅其中一個

總之點都有個防守勁嘅拍檔先，而家就係老母

睇完你呢句笑到仆街

識條撚攻咩真係攻守都死

0射門 成場比人禁屌嗰場啊
當時仲要深夜睇直播

下 米利拉斯佢果時救利喎
救到阿蘇黎先有起息

你又誇張咗啲

戰術已經被識破但場場都係打番一樣戰術

第一球Kabak真係教材式教人塞直線
似懦夫

後期既佢揸住呢副牌都係拎前四唔會有冠軍

事實係吹大左
老母一定好過佢

認真咪撚再主攻啦
諗計變下啦大佬
D local fans好撚慘
上年拎完又武肺唔俾慶祝
今年主場輸俾愛狗

James比得靚既

而家反而擔心歐聯出左線
一個唔好彩抽中巴黎曼城拜仁
兩回合輸雙位數 比人笑一世

咁人地真係識一種only, 多仔都係踢佢出門

FF但又可行既方法
老母做荷蘭老母打F9個位
叫仆街宗斯打防中

所以就依家咁撚樣囉

點攻中先？ 佢d交波好普通喎
又唔會有個人突破能力

一場半場你同依家喪屍式連敗比

布包皮都未必頂到
仲話真包皮

踢中場中就救利囉
最後期, 臨去車之前
有排踢右中場
利戰績都特廢

唔好了
唔想佢返來幫fsg做擋戰牌 畀利迷屌

咁南野踢唔踢到英超？

又係學神果陣啲人真心廢，有心無力

但好記得賓尼迪斯你嘅第一季都好精彩，有段時間傷左好多人，尤其係前鋒，試過打442係基維爾加路易士加西亞，有起碼升咗青訓嘅米羅上嚟，救左幾次命

攻中-> 假9 -> 防中 咪就快踢到變米拿咁

佢自己走架 唔係炒魷

King sir用先勁
搭住古治 麥斯 係咁搶分

始終先講緊未踢夠半季英超
世界級球員姐 但適應都要時間
我覺得除左防守下下犯規之外算係咁啦

佢兩個助教都好撚大問題

利子準備好下場深夜比麥高域中出三球未

講真james拎到波果下已經輸咗啦
咁樣比可以點回身追。。
中圈都話有一段路程追下嘅
諗下點解Jamesqi得咁舒服仲好

T6 我覺得係利玩鳩佢多D

頭2場出黎睇到嘩嘩聲喎

係近呢2場先冇料到

成撚日屌鳩佢真係笑出黎

興幸下年唔駛打歐戰了

麥斯好似有期係咁戴帽

季初full time 有傳波有遠射喎
不過佢最大賣點係長傳分邊

防守太差
派路咁黎利都冇用

得返唯一嘅一條路，就係磨到Jota , Vvd, Bino, 軒出返黎去衝歐聯。

唔降班都收貨

棄一隊仲會有排喺高峯嘅球隊去咗條沉船

40分穩陣啦

先唔講會唔會對鏝
你覺得呢隊咁既辣殺痢會過到馬體會同psg!?

借走南野好on9 雖然對南野係好

過到下場rb再講

咁易咩
老實而家主場咁差
Rb反底機會依然存在

收起廢奴
用沙拿打正前算啦

最撚on9就係唔撚變通 出卡法路雲 我都估撚到長傳屈速 佢老尾仲打high press

拎黎進攻既球員你想佢防守幾好

其實高普是咪racist

唔借走都唔會有得出

其實架仔係到都冇分別
但佢而家出去起碼見到佢踢英超係可以踢到波既

其實同學神果時邊有得比
果時係睇都唔撚洗睇
而家係對面搵7個係龍門前面
已經入唔到波

嗰時隊波真係差啲破產

點磨到vvd出返黎
除非再停賽

3場兩球？

可以作定先

條撚樣根本唔信人

咁既款分分鐘紅牛都過唔到

老母護球咁好 射波又好過費奴 我覺得係個好好的假九人選

隱影戰機

同光頭佬比真係高下立見

冇可能炒啦果陣多仔直情要護級
同埋fsg 咁識計數，炒左廢中去邊度搵另一個擋箭牌番黎

我本身想講05年隊垃圾都拎到有咩無可能
睇睇下依一刻既利戰鬥力應該仲廢過05個隊
萊比錫都未必過到啦講真

佢咪打過一次
即刻話唔敢再試

我唔反普 都唔覺得要炒普
但呢句真係公道

咁起碼要磨到入決賽

麥斯走位好撚好
同個陣做好多中間入涉好岩佢踢

近排感覺好差
好多場開波前都掙扎不如唔睇
同學神時有得揮

你當荷蘭老母流嫁
歐洲場人地神射手黎

都唔使同假新聞標題黨講啦
個個禮拜都話T6廢

又唔會睇到佢有長傳有轉向有小範圍盤帶

然後只會放大佢交失
害撚死隊友咁

出得嗰時應該無野好爭

佢真係唔信任後備球員

因為實知個pattern一樣 唔會入到波

都係一種方法 反正沙拿放翼爆唔到人
留比力子衝下好過
不過下場都係會見到廢奴

05有奇蹟
呢隊波連利狗落後會反cup既血性都冇埋

一開波失一球，下半場再失，加時爆炸 參考主場輸阿特蘭大同馬體

老母啲決定咁撚慢 點踢啊 踢過一場仲廢過minamino
完全唔覺老母有爽過牙高幾多

夜波一定唔睇

唔覺光頭佬會柒到連破記錄

我覺得唔單止因為冇咗主場
冇咗雲迪克真係未解決嘅問題上季有佢嘅時期利都會唔識破大巴戰術唔識入波，但起碼有佢嘅防守算固若金湯，就已經立於不敗之地而家嘅利嘅防守漏洞太明顯，前面入唔到波基本上變得好大壓力
頂雲迪克同其他正宗中堅嘅法賓奴打中堅係合格，但冇佢喺中場掃蕩同派牌，攻守都係差好遠
傷咗雲迪克真係牽一髮動全身
認同ching你講而家利似係當年多仔2.0，但當年係三線主力去晒拜仁，而家起碼有得叫做等雲迪克滿血返嚟打救，叫做重有希望嘅
反而我覺得而家嘅利更似03/04年冇咗里奧嘅曼聯，當年又係因為冇咗後防支柱，防守差勁成績變到勁曳後尾佢復出同費sir簽到維迪先變返班霸

竟然文尼同沙拿做唔到 cut in，點解唔轉返純翼鋒比老母費奴沙短做後上，又或者三個互換位
上季都用過下，今季未見過咁濟

同埋日本仔明顯係踢到好怯場，完全無膽去發揮自己能力最好嘅一面，係利嘅日子佢連上腳拎波推進依D都冇咩特色，去到修咸頓冇咁大壓力即刻可以做返自己。

其實最大問題係無火
成日都好似好撚攰咁

學神果時係連人腳都唔開胃

學神自己又成日捽面

真係好煩
日日話呢個果個踢唔到英超
問佢依家南野踢唔踢到就笠水

點解南野唔update ig

一星期二，三場波
邊個都死啦

炒都合理
而家利就係需要新轉變

完成咗射門動作波已經離開曬自己可控範圍去到keeper度我仆坐咗喺地下度望住前面你自己喺後面撞埋嚟都叫阻你要比12碼呀?

鏝咩班費，利咩班費呀大佬

記得佢嗰陣唔知邊場話係aim和，講緊係對史篤城定富咸之類嘅球隊

所以係修踢順左對佢信心都好大
証明自己英超踢得點對佢轉隊都有影響
架仔球員好洗好用

fsg躝就差唔多

除非降班唔係我都唔覺得要炒高普, 人地幫你相隔十幾年再拎歐聯冠軍, 然後又首奪英超冠軍, 然後柒一季就要炒 (仲未計3分1隊主力傷左咁制)

隊隊都係咁架啦

但係呢季實玩完 下季冇歐聯冇人黎
vvd仲打唔打得番八成都難講
隊波又變番以前海鮮利

離龍門遠拎波果陣就0威脅，但放佢打正前又唔掂

不過力子一樣就唔識爆人

所以fsg本身都撚屌啦
人地鏝同車甚至獌狗
拎冠軍又係咁揼
唔拎冠軍又係咁揼

炒你老母咩
球會歷史頭三最佳教練

見你地咁講
突然好想睇廢中教蝗

問題我地踢極都嗰11個呢

當年多仔主要係走左gotze同利雲
其他主力仲係度架
打到降班區被拆骨絕對唔係唯一原因
正如今日既利，輸到喪屍咁原因唔會係傷兵咁簡單

係高普要辭

係 但佢真係要變formation
再係呢種戰術邊有起息

覺得係戰術要求累事
南野去到修仔都未夠一個月已經發揮到
跟本放佢自由位就即插即食
跑動覆蓋多 現位聰明

係利個時跟本沒咁多位比佢走
要佢中場掃波 傳個波上去就返返埋位

輸波都唔出雞達係咪驚佢又傷

講真唔認為冠軍係靠佢一個
依家睇得出條後防先係拎冠真核
當然高普個人魅力係佢地黎既原因啦
今季應該唔炒既
不過唔知夏天洗唔洗賣人

炒左佢之後任何人接手都唔會有咩分別
你有呢個心理準備就得

Jurgen Klopp says it “doesn’t look like a small one” when speaking about the Henderson injury.

應該都未好番晒
同落後緊最後正常都換前鋒既

保到前四就收貨喇真係

Origi

今季真心已完

今年隊拜仁 咁勁
上季隊利物浦 都未必贏到啦

平常心

依家咁情況要望前四一齊讓四先得啦

成百年黎第一次連輸4場主場
仲諗保4